有無手足 一u grad 後就通唔到頂

以前讀書 兩日唔訓不知幾閒

依家你叫我通頂去蒲真係頂唔緊

year 4已經唔得

出左黎做野1年已經唔得